求參加過工作假期既人分享下

有啲想去下工作假期

push

你想知乜？22歲時去過年幾愛爾蘭working holiday 貪當時啱啱讀完書無拍拖屋企無負擔所以就去左 無後悔過

想去邊到？
澳洲就求其未夠30，俾大約4千港紙（驗身+簽證）已經一定得

你會去做啲乜野多??同埋係咪要流利英語??

唔係話要戶口有一定數量資金??

有寫但唔會查

網上申請連驗身呢樣果樣唔洗一個星期就批左
（1年前同ex申請時）